觀塘又玩和你塞

🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

日日都自製嫁啦

128 維園見

半個鐘都無車 又落雨又凍
但我都唔會走去搭黨鐵

佢果個位成日都搞到deadloop㗎啦

要和你塞嘅時候都無咁塞

128維園見！！！

其實咩事，已經係巴士成粒鐘

頭先繞道有壞車